「耳機拎」想問咁多位巴打星際果間音樂營有冇伏

「耳機拎」想問咁多位巴打星際果間音樂營有冇伏

是咁的，小弟最近睇中左隻耳機，見到星際果間音樂營賣得比較平，想問咁多位巴打有冇去過果間野？有冇伏？ （佢話跟番大昌行代理嘅三年保養）

如果冇伏想係果到買多條線黎換